黃之峰可以系政總打到上TIME做封面，你Figo一樣得！

本來開post諗住拋磚引泛民打手討論
結果畀成班5毛同其他憤靑軍師狂咬

我有個大膽的想法：將機場交畀左㬵起大台

關於「機場大台」的幾點建議（泛民打手請轉告民陣）

1. 遊行&集會
民陣 下次請去機場（別再去金鐘了）
路線：東薈城 -> 香港國際機場
步行：約1小時
集會：T1

2. 團體&議題
民陣：同動 + 社運
支聯會：八九六四
教協：通識教育 + 開學日
民主黨：選舉工程（東涌區議會）
工黨：南亞友好
眾志：港日友好
職工盟：空中服務員
社民連：東涌籌港幣 + 機場籌外幣
人民力量：機場鳩嗚團 + 機場祈禱室

3. 日程&升級
日程：逢周五六日（直至902開學日）
升級：T2

4. 口號
光復香港，重返國際。

推到泛民打手入黎